好掛住小栗有以

幾時再黎香港

去日本見 我愛小栗有以

不了